［求救］中大文化管理interview一問

話說小弟今年讀左yr1 報左non-ju想trans去中大 但遲遲未收到interview通知 諗住應該冇機 點知岩先有個admin打黎叫我黎緊去文化管理interview 想問下有冇巴絲讀呢科 可以指教下 講下大概in既內容係咩？

應該得你一個interview嫁啦

點解咁講？

依家咩時間

巴打讀呢科？知唔知interview大概係問咩？